sosad

搞到一見到就忍不住笑

睇到眼濕咗少少

強

靜啦屌

睇乜

你強

又要諗食咩

母親過左身，好自責內疚。

幫我買

食樓上

吃撚曬了

買唔撚買

食佢不如食你

唔撚買

食左你

.....我睇咗頭一段唔敢睇落去 好恐怖

快點

一淡

強 一淡食曬

驚？

系 瀨了屎

食返d屎

質你食

塞左你

屎媽薯！

怕咗酸菜魚

up乜春

今晚呀媽整羊腩煲

smash!!!!

睇到冰

岩岩第三季

馬蹄 我加了馬蹄

原來我啊爸今日生日好帽同佢講快樂
但全家都不快樂又鬧完交好尷尬

第四集木

屌唔記得講！！唔知呀媽有冇買 fuck!!!

唔好講 條仆街唔值

岩岩睇到

100000000%

mud 10000%

乜

diu 好撚勁Q口Q

自己去廟街買串

""""都要陪爸b㗎"""""

唔記得撳手仔sor

睇左？

點解係妙街

爸b...must say no

唔緊要

係型撚到

我來的

你就想 我來-，-

我企開

ff太多

粉紅色

你夠係-，-

我咁型 打爆allfor one

你比死xx吊打

佢咁中二

春光

起勢rrrr

幫我r

好耐冇出過門口

咁多隻手 洗鬼幫

想你隻手幫

我隻手曉崩壞

來

一嘢揸落去

你隻手好滑

都話崩壞= =

咁又點

我好撚癈

你變粉未

做咩而家先知

j緊你隻手

送比你 咁7

好似吉良吉影咁 丁手

木睇過joho

木睇都識 強

畫風太7.7 唔想睇...

依d畫先正

不 7爆 我英都已經好勉強

廢到 人地作者去埋羅浮宮開畫展

鬼知咩 有聽講好好睇 但都係唔得

睇完就知正

本身都不想睇我英 因為首歌先看

d歌咁廢

個mv搞到想睇

冰套mv

第4季

不了 木睇第四

典解不睇

木時間 反正之前睇哂漫

強 漫都睇曬 劇透lu wohooo

好 火佬比腦......

diu吃屎大

你叫的

叫你劇透其他人牙

你

打7

捨？.？